尽管如此，在一位笔迹专家能够辨认出贝尔笔下留在纸上的凹痕时，这张空白纸在洛杉矶成功地申请了遗嘱证明。你会把你最后的遗嘱写在餐巾纸上吗|Fiona Zublin 2020年12月16日
现在，您只需开始在任何文本框中书写，它就会自动将您的笔迹转换为键入的文本。新的iPad Air是大多数人的最佳平板电脑，Stan Horaczek，2020年10月30日，大众科学
更糟糕的是，家长手写的公告。Heloise的提示：让它成长，然后放手| Heloise Heloise | 2020年10月30日|华盛顿邮报
当妻子在缺席选票申请上的笔迹与选民登记的笔迹不符时，该县选举监督员抓住了这一企图。一名男子在佛罗里达州被抓获进行选票欺诈，证明邮件投票是安全的| Daniel Bentley | 2020年10月2日|财富
您可以选择是将手写内容替换为文本，还是将文本复制粘贴到其他应用程序中。三星Note20 Ultra review：为什么这款大手机适用于新冠时代| Aaron Pressman | 2020年8月18日|财富
他看到了墙上的字迹，苏联和冷战即将结束。《柏林墙废墟中冷战的结局》|威廉·奥康纳| 2014年11月9日|每日野兽报
你可能会说这是我的故事的一部分……请原谅我的笔迹、标点和拼写。无证移民生活| Jose Antonio Vargas | 2014年4月28日|每日野兽
2014年2月1日，诺伊鲍尔被OSI传唤，并被迫提供笔迹样本。空军中的间谍、谎言和强奸：一名卧底特工的故事|雅各布·西格尔| 2014年3月4日|每日野兽
他说，在医院里，他的笔迹很糟糕，但在医院里，他在一颗珍珠里“乱写”了很多东西。埃德蒙·怀特：性、成功和生存|蒂姆·蒂曼| 2014年2月11日|每日野兽
字迹难以辨认和打字错误会导致错误和重复条目。两党合作修复美国破裂的选举之路|迈克尔·沃尔德曼| 2014年1月24日|每日野兽
它对埃德娜有着最大的兴趣和吸引力；信封，它的大小和形状，邮戳，笔迹。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
巴尔塔萨的亵渎宴会：墙上的笔迹谴责了他的判决，丹尼尔阅读并解释了这些笔迹。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他病了好几个星期了；正如他儿子所说，他的笔迹是精神崩溃的第一个症状。《Pit Town Coronet》，第二卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
不，但是那笔迹，-我不会弄错的：小而清晰的手迹无疑是诺尔德的。无政府主义者亚历山大·伯克曼的监狱回忆录
这是用漂亮的手写的，笔迹很适合这样一个相貌英俊的姑娘！神秘牧场|亚瑟·查普曼